Коммитить в master / main - ЗАПРЕЩЕНО

Чтобы добавить изменения
1. встать на последний коммит в мастер
2. создать новую ветку и перейти на нее
3. сделать коммиты с нужными изменениями
4. запушить на гитлаб
5. создать ПР
6. дождаться, когда отработает ci/cd на линтнг/тесты/etc
7. если отработало успешно - повесить остальных в ревьюеры
8. дождаться одобрения от ревьюеров
9. влить ПР  